472113
7969
Nội dung những câu chuyện ngắn gọn, cảm động! Rất hay! Mình đã muốn rơi nước mắt! Tuy nhiên có một điểm mình không hài lòng khiến mình chỉ cho ba sao đó là đa số các câu chuyện đều có nguồn gốc từ trung quốc thì phải! Mình thì thực sự không muốn phân biệt chủng tộc lắm nhưng quả thực vì những gì chính phủ trung quốc đã làm quá nhiều điều kinh khủng đối với nước Việt Nam yêu dấu của chúng ta nên mình hơi bị dị ứng! Không muốn vơ đũa cả nắm, bởi nhiều người dân trung quốc cũng rất tốt mà ví dụ là những tác giả của các câu chuyện mình đọc trong sách này!
3
633778
2016-07-09 10:10:03
--------------------------
